假設無幅射，咁大班人頭痛點解釋？

心理影響

轉天氣

有病就睇醫生 唔係上網叫春

啊媽：成日玩電話電腦幅射多又唔早訓

病撚左囉屌

日日要番工 諗起都頭痛啦。打得飛機多又頭痛

打得多飛機

天氣轉 病囉

信阿媽好過信連登仔

年尾又係返工chur既時候

居後為果

我前日開始頭痛，昑日就開始狂打乞痴同流鼻水
咁我都覺得應該係自己傷風

但我哥今日一起身就超頭痛+嘔左4轉+痾水
昑晚我同佢一齊食飯，應該唔係食錯野啦
真係唔知佢無啦啦點解會咁

當堂又聯想落輻射度

俾你野到啦

巴打睇得通透
因為驚真係有事，所以心理影響

喺香港返工 日撚日都頭痛架啦

成班戇鳩日諗夜諗中共點迫害自己
一有小小事咪賴落去囉